奧耶沙巴啲手毛好撚正

多到好似髮菜咁

波台已死 佢啲手毛咁多無人理

幾時轉大會

你角唔角佢啲手毛好正

差啲

啲手毛多到